其實有無戰略部？

小弟有一妙計
但風險之大，直言恐怕難以成功
怕敵方有所防範
事已至此，有勇士敢以身犯險嗎？

計在於 後覺
若打草驚蛇
計不成計也

正是小弟所憂之處
因無人敢做

推

勇士記得記得私下討倫！！

lm